多一秒留戀 差一秒歷史改寫意義

回憶的刺想念痛多一次

點解唔打埋最後,最重要個句

只求不相見..

因為講唔出

點解?你段關係仲有可能?或者咁講,你仲有幻想可能相見,復合之類
當經過一段時間去到已經絕望知道0%可能番到以前咁,一齊既時間
唯一真係只求唔再相見,令自己能夠慢慢好好咁放低佢
因為都知道,無論平時收埋得幾好,扮得幾無所謂,壓抑住自己對佢既情感,一見到佢,就會好似山洪暴發咁兇湧,瞬間崩潰

點解會冇左嘆氣個一下

btw首歌真係好正,開頭出時我聽過一次覺得唔岩聽
到散左後聽先大感受,另一番滋味,有段時間不停loop

剛剛帽

唉～

Agger唔同歷練唔同感受

gay